過氣藝人不知廉恥與e臣合照

以為自己同單春同一個level

影得幾有味道

柒味

屌你Eason成個馬些路咁

佢地的確唔同level
譚詠麟勁好多

仲有陳奕迅偶像係譚詠麟

駁唔到

香港史上最好既歌手

eason超越左倫伯的確係事實

Alan

張學友幫譚詠麟含下撚都夠班既

張國榮

仲衰老得快過卵伯

當年比譚詠麟禁住黎屠

唱歌幾時輪到哥哥😑

譚伯比eason完爆

屌 我都咁話

死基佬

菊花直徑幾多cm?

哥哥啲歌真心正

d歌正姐 唱真係麻麻

唱得好過張學友小小

拍戲真係神級

哥哥，學友同Eason無論唱歌定演戲其實都完爆呢個所謂校長

yes

屌 即刻諗到依張gif

C朗本身好撚型
但呢下chok得有d過分

同意

點解kobe唔坐輪椅出黎感動世人?

斷腳射罰波感動過抽筋比人抬出場啦

占屎傷左會唔會好似佢咁博囉彩

想贏波變攞彩

認真 佢有今時今日既地位 林敏聰既詞遠遠比佢自己既努力黎得重要

連eason本人都咁尊重校長，你班雜種有咩資格出聲

何止尊重 直頭想擺埋上神台供奉佢啦 佢呢d死老野 又奶共 又包二奶 最多咪起香港阿吱阿咗 出到去無人識吖 相反哥哥過左身咁多年 連韓國到宜加都咁尊重佢 連佢既廣東話歌都識唱 撚伯呢？去左邊？可能佢有一日去左搵哥哥都會咁紅既

人地為香港爭光好心你就比返啲口德啦

Foj有斷筋咩

冇人覺得首歌好難聽咩?

唔抵得?

韋利安同25歲合照

咪係叱吒個首4季真係動人心弦

譚伯忘詞既次數我都數唔到了